女文員被警司撞到反遭控襲警 下屬觀片後稱看不到 官：我睇到

辯方播放現場片段，可見A追捕另一男子期間撞到女被告，女被告的雨傘隨即打到A的右手。影片亦可見身穿白衣的警員大叫，情緒激動。溫官見狀問：「做乜事咁激動？拘捕一個人？」龍答稱該白衣警是他的小隊指揮官。
當時其實是A追截另一名男子時撞到女被告。龍答稱看不到，惟溫官立即謂：「我睇到，我第一刻睇到。」辯方再指只因龍護主心切，才會反指女被告襲警。龍不同意，強調任何同事遇襲，他都會挺身而出。

輔警李建昌當晚到場，事發時曾用電筒照向人群。溫官指現場有足夠光度，直指：「雷射筆都可以話傷到眼，諗唔到除咗令人影唔到相，有乜作用。」聆訊明續。

「雷射筆都可以話傷到眼，諗唔到除咗令人影唔到相，有乜作用 」

護主心切？？？
真係狗黎架wor

「我睇到，我第一刻睇到。」

護主犬

只因龍護主心切

暗串佢係狗奴才

我睇到！

庭上俾官鬧又點，現實又咪繼續
平民用支弱雞雷射筆都可以係襲擊
狗用功率大唔知幾多倍嘅雷射照人就OK

Good

輔警好撚黃

好快個官又比人點名
文匯大公狗你好

w30 係白laser 黎

個官可能要調職了

真係要珍惜係e家既環境，仲係司法制度入面維持公義既人。

佢哋嗰支真係激光發射器喇

佢係主任裁判官

黑狗

個官好快

護黨犬

護主犬
賞佢一舊骨

而家香港地平民賤過地底泥，
隨時俾黑警打完再被告襲警，
社會搞到咁撚樣仲有人做藍絲真係荒謬

你睇到，跟住點做？

推

又玩明升暗調

佢只會直接升區院 不過應該都唔會，佢就快退休

黑犬又老屈人

鬥黃 美國領事館可能發晒通碟
制裁真係好有用

，

法官需唔需要洗廁所？

黑警連普通市民都屈其實同全香港人為敵冇分別

輔警都做仆街野, 跟本全部都係抵撚死落地獄

終於有個正常法官講呢個point

遲早俾人調走冇得審

民建聯：好嬲好嬲

牙叻：我睇唔到

投名狀🇺🇸

同事遇襲挺身而出？
即係事實係同事亂打人，轉頭話比人打你就信？

點解正常法官我地都要咁開心，真係好撚sad

現代版 不許百姓點燈

只許黑警激光槍 不許百姓觀星筆

班狗比人屌左成半年，畫面太過難睇先比上面BAM左唔再不停玩雷射電筒
不過總係有生滋狗唔聽話

Bam條毛咩，隻隻防暴都仲玩緊
而家前線狗主導一切，班高層係幫手執手尾

黑警又老屈

明笑佢做狗

護主心切

燒

個官起碼講正常野

呢個官過兩個月又唔使審案

呢個官講人話小心好似何官咁比人調去分案件

死黑警又想老屈

忠心good boy

明明係常識嘅嘢，等左成年終於有個官講出嚟

隻警曱諗住含下上市就有得升

邊個官咁正常

Good boy, hand hand.....

護主心切護主狗!

SOR大家唔好侮辱狗 佢地係曱甴

李建昌 好似好靚仔，想識

D 官正常左好多 ....

終於有官講啲狗鳩用雷射電筒

正常嘅法官好,不過應該快無得做,香港就係咁荒謬

係咪美國開始制裁 D官就誠實左少少?

護主心切
屌你真係狗就講狗話

可惜如阿喜話齋
即使遇到正常官 屌柒佢地唔誠實
班狗仍然係升職加薪繼續濫捕
成個制度由頭頂爛到去腳指尾

真係癡9線
批准保釋根本係default position
有presumption of bail
因為presumption of innocence
一日未判 一日都係無罪
除非有證據證明有潛逃風險
否則唔可以無罪都剝奪佢自由
就算疑犯係黃係藍都係咁話

擺明話條畜牲唔係人

共產黨接手既野都要變質

溫官下個禮拜就會俾大波華調走唔駛再做

對答一流

撞完人唔洗道歉仲可以拉人

想護都護唔到

好好笑？比人鬧兩鬧，但之後繼續如舊執法

因為藍屍以為班狗同佢地企係同一陣線

pushpush

睇唔明講乜

以前都唔會咁黑暗
而家遮醜布都冇埋
肯定會郁佢啦

呢個官由頭到尾都係正常官

dllm,又砌生豬肉

假博士又忙住寫告密信俾鼎鼎開記者會

唔好影衰護主犬

女文員被狗隻A撞到
令到女文員把遮掂到狗隻A
狗隻B見到, 就上前護主推開女文員再話佢襲狗
男文員問佢做乜野推開女文員, 期間人狗有衝突
男文員亦被告襲狗

我睇到

Call of duty call UAV

護主心切係咪護主犬？

呢啲先係正常人
可惜法院容納唔到一個正常法官

班狗收住人工打完人再鳩告

辯方講唔係控方講

護狗主

個官等調職啦皇軍一定唔會錯

啲友睇啲唔睇啲

咩標題 , 寫到一舊舊 , 又想帶風向 ?

明明個下屬係指隻狗

眼殘

玩親果D狗都成個弱智仔咁

班大曱甴心諗你係就打人啦又唔係唔俾你打，係度做小丑

聲稱看到A遇襲的下屬警員龍霆熙

果班係支那賤畜，仲賤過支那人
只能算係支那人嘅賤畜

Thanks 咁個官睇到係咩意思

笑撚左 個辯方律師真係叻仔黎，借機暗串隻狗護主

啲狗豆腐做㗎喎 少少嘢又紅痕又紅斑

點解唔質佢盲幫自己友

「我有張開雙手，施壓叫佢向後，但我冇推佢。」惟B承認雙方有身體接觸。

721係施壓定推

個官會唔會又被調職嫁

法之將死
其言也善

LM等調走

12港人關注組👇🏻
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:
Email: save12hkyouths@gmail.com

Twitter/reddit戰線呢邊👇🏻

retweet整合po

Report個聯署，retweet

文宣圖👇🏻
麻煩㩒圖片嗰邊自行download
因為唔係淨係放圖

Facebook戰線👇🏻

有關新聞👇🏻
有線9月5日新聞
12港人偷渡被截 律師引述公安：或涉當蛇頭組織他人偷渡 若改控罪嚴重可囚終身

【港版國安法】內地律師助偷渡港青遭五毛圍剿 接受《蘋果》專訪：當局認為案件重大敏感

聯署link
區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

白宮聯署
We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

最新92372signed

D死人電筒目的咪就係傷害市民隻眼囉

👍

冇錯, 我唔需要佢偏埋自己人嗰邊